## Полезное в новых версиях C#
### Цель
Освоить и попробовать на практике возможности языка C# версии 9.
### Основное задание
Необходимо написать любое консольное приложение (например, калькулятор, сериализатор, логгер, парсер сайтов, форматтер строк, игра-змейка или взять идею из https://github.com/florinpop17/app-ideas или придумать что-нибудь своё) на .NET 5 используя минимум 5 новых конструкций из C# 9 (см. https://docs.microsoft.com/en-us/dotnet/csharp/whats-new/csharp-9 и https://docs.microsoft.com/en-us/dotnet/csharp/language-reference/proposals/csharp-9.0/records). Над каждой новой используемой конструкцией добавить комментарий "//NEW FEATURE".
### Критерии оценки
* 3 балла: Создание консольного приложения на .NET 5
* 5 баллов: Использование конструкций C# 9, добавление для каждой комментария "//NEW FEATURE" (1 балл за каждое)
* 2 балла: Оценка за архитектуру приложения, разбиение по папкам и файла, следование Coding Conventions, исправление всех замечаний проверяющего
### Условие сдачи
Минимальный проходной балл: 7
